一个危险是女性会被那些声称无保护措施的性行为在医学上是安全的男性所怕。 新的不安全的性|Tracy Quan | 2009年7月28日|DAILY BEAST 
 玛莎对老人的规劝毫不在意，就像一个有权势的太太对一个怕老婆的丈夫一样。 奈杰尔的命运沃尔特·斯科特爵士 
 他仍然认为她太爱他了——这是丈夫们常见的错觉，尤其是怕老婆的时候。 完成|Edward Bulwer-Lytton 
 苏格拉底很怕老婆，是世界上最伟大的哲学家之一——但这条规则已经不再有效了。 愚蠢的年鉴|匿名 
 我看到过一个例子，一个怕老婆的丈夫“横行霸道”，杀死或打伤了17个人，然后他自己也被杀死了。 《通往伟人之家的小旅程》第12卷，艾伯特·哈伯德 
 我已经准备好成为一个怕老婆的丈夫的可怕例子。 皇家山，3卷第1卷玛丽·伊丽莎白·布莱顿